道路上滿佈了你腳步

但是路障已設置了我哪有去路

只得失落陪伴我 瑟縮漆黑角落

拜託你不要拒絕痛痛快快割開我

如何能失去養份 再去挺著這軀幹

想買隻碟 邊度仲有

唔好 聽一次喊一次

喊死都抵，求你話我知

如再記起

愛情陷阱？

舊日共你的快樂園地

現在是哪位

再可跟你來一起來嬉戲

偶爾夜深情緒到 好唔開心

日頭都唔開心